我係p牌，但我有嘢要講「麻煩置頂」

唔係黃大仙要人，唔係尖沙嘴要人，唔係旺角要人

聽日係香港要人
聽日係香港要人
聽日係香港要人

唔該各位勸勸身邊仲十五十六既人，守護真香港人既核心價值⋯⋯

同意請分享，好人一生平安

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推